唔知點解笑到收唔到聲

係咪我笑點低

雖然我都覺得好 ，但唔知點解一聽到嗰條友笑，就笑左出聲

屎尿屁都笑一餐